彭羚全盛時期到底有幾紅

近來翻聽舊歌，彭羚聲底甜，聲音控制力強，高音有爆發力穿透力，氣音又有，最難得係唱出黎富感情。

佢婚後無再繼續唱真係好可惜 林海峰你浪費哂你老婆把好歌喉呀，知唔知道呀

漩渦

都唔係好紅

小玩意

情難自控

讓我跟你走
愛過痛過亦願等

未完的小說

情難自制

讓我跟你走

同明哥

呢首好sweet

正呀
仲有一千零一晚

真係唔算大紅， 之有憶蓮王菲， 後有sammi
叫做903大谷， 只可以叫做有market , 實力派， 絕對不是superstar 果隻

不過如果佢肯出返來唱， 紅館幾場應該冇問題

認同
實力派，話好紅又唔覺